{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 토이키즈풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは子供のためのアミューズメント施設と客室ごとに個別プールが完備されています。 予約はオンラインチャンネルで可能で、追加人数料金とぬるま湯料金は当日現地にて決済のみ可能です。 現在インスタグラムで無料イベントを実施中であり、入室当日に写真を載せてくださるお客様にロスタグリルを無料で提供します。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する際、電気ロースターグリルを利用し、利用料金は人数に関係なく10,000ウォンです。 客室内に個別バーベキューセットを注文することができ、バーベキューグリル利用費は別途決済していただく必要があります。 幼児は基準人数を含め、最大人数の超過は不可能であり、13ヶ月以上から追加料金が発生します。 客室内に個別温水キッズプールが完備されており、ぬるま湯を使用すると別途料金が発生します。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 ペンション施設としては屋外遊び場があり、状況に応じて利用が制限される場合があります。 朝食は無料で提供され、追加人数に対しては5,000ウォンの料金が発生します。 利用時間は8:30から9:00までで、メニューはパン、飲み物、牛乳、スープで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約はオンラインチャネルで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金とぬるま湯料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "追加人数料金とぬるま湯料金は当日現地にて決済のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "無料イベントの詳細を教えてください。",
            "answer": "現在インスタグラムで無料イベントを実施中であり、入室当日に写真を載せてくださるお客様にロスタグリルを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はどのように決済できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際、電気ロースターグリルを利用し、利用料金は人数に関係なく10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内に個別バーベキューセットを注文することはできますか？",
            "answer": "客室内に個別バーベキューセットを注文することができ、バーベキューグリル利用費は別途決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数を含め、最大人数の超過は不可能であり、13ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内に個別温水キッズプールの利用料金はどのようになりますか？",
            "answer": "客室内に個別温水キッズプールが完備されており、ぬるま湯を使用すると別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の遊び場は利用できますか？",
            "answer": "ペンション施設としては屋外遊び場があり、状況に応じて利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供され、追加人数に対しては5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間とメニューはどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間は8:30から9:00までで、メニューはパン、飲み物、牛乳、スープで構成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 573
    }
}